{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025150",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "경주십원빵 홍대점"
    },
    "text": "元祖の品格を弘大で体験してください！ 並んで食べる慶州十ウォンパンと純粋な塩パンが楽しめる場所です。 帰り道は歩きたい通りの路地の奥、コンポズコーヒーとペッ喫茶店の間に位置しています。 9番出口からとても近いです。 メニューは多様にご用意しております。 慶州十ウォンパン2個には6,000ウォンが必要で、純粋塩パン2個は6,000ウォンです。 蜂蜜塩パン2つとフランスホットク2つはそれぞれ7000ウォンと6000ウォンです。 蜂蜜塩パン2つとジュース1杯を一緒に注文すると11,000ウォン、パン2つとジュース1杯を一緒に注文すると10,000ウォンが必要です。 蔚山コンドゥギ2個は6,000ウォン、アイスシッケは3,000ウォン、桃アイスティーは2,800ウォン、100%搾汁ジュースは5,000ウォン、エイド(レモン/マスカット/グレープフルーツ)はそれぞれ3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこにありますか？",
            "answer": "この場所は弘大のコンポズコーヒーとペッ喫茶店の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには慶州十ウォンパン、純粋塩パン、蜂蜜塩パン、フランスホットク、ジュース、蔚山コンドゥギ、アイスシッケ、桃アイスティー、100%搾汁ジュース、エイドがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州十ウォンパンと純粋塩パンはいくらですか？",
            "answer": "慶州十ウォンパン2個には6,000ウォンが必要で、純粋塩パン2個は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜塩パンとフランスホットクはいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜塩パン2つは7,000ウォン、フランスホットク2つは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜塩パンとジュースを一緒に注文するといくらですか？",
            "answer": "蜂蜜塩パン2つとジュース1杯を一緒に注文すると11,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "パンとジュースを一緒に注文するといくらですか？",
            "answer": "パン2つとジュース1杯を一緒に注文すると10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "蔚山コンドゥギの値段はいくらですか？",
            "answer": "蔚山コンドゥギ2個は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスシッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスシッケは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "桃アイスティーは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "100%搾汁ジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "100%搾汁ジュースは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "エイド(レモン/マスカット/グレープフルーツ)はそれぞれ3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 440
    }
}